# Transcript of Pepper&Carrot Episode 28 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 28: Festlighederne

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|True|De tre Hevera-måner stod på række den nat,
Fortæller|2|False|og deres skær gav et spektakulært syn i Zombiah-katedralen.
Fortæller|3|False|Det var under dette magiske lys, at min veninde Koriander blev kronet til...
Fortæller|4|False|Dronning af Qualicity.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|Lidt efter begyndte festlighederne.
Fortæller|2|False|En kæmpe fest med alle trylleskolerne og hundredevis af gæster fra hele Hevera
Pepper|3|False|?!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Åh, det er dig!
Pepper|3|False|Jeg var i mine egne tanker
Carrot|2|False|spinde spinde
Pepper|4|False|Jeg går ind. Det begynder at blive koldt udenfor.
Journalist|6|False|Hurtigt!
Journalist|5|False|Der er hun!
Journalist|7|False|Frøken Safran! Et par ord til Qualicity Dagblad ?
Safran|8|False|Ja, selvfølgelig!
Pepper|15|False|...
Pepper|16|False|Ser du, Carrot ? Jeg tror jeg forstår, hvorfor jeg ikke er i feststemning.
Lyd|9|False|F LASH|nowhitespace
Journalist|13|True|Frøken Safran! Hereva Modeblad.
Lyd|10|False|F LASH|nowhitespace
Lyd|11|False|F LASH|nowhitespace
Lyd|12|False|F LASH|nowhitespace
Journalist|14|False|Hvilken designer har De på i dag?

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Alle mine venner er succesfulde, og nogle gange ville jeg gerne have bare en brøkdel af det, de har.
Pepper|2|False|Koriander er dronning.
Pepper|3|False|Safran er rig og berømt.
Pepper|4|False|Selv Shichimi passer perfekt ind i sin skole.
Pepper|5|False|Og hvad med mig? Hvad har jeg?
Pepper|6|False|Det dér.

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|Pepper?
Shichimi|2|False|Jeg har taget noget mad med. Vil du have noget?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Det føles mærkeligt at gemme sig for at spise.
Shichimi|2|False|Men vores læremester siger, at vi skal fremstå åndelige og uden materielle behov
Safran|3|False|Nå! Der var I!
Safran|4|True|Endelig et sted at gemme sig for fotograferne!
Safran|5|False|De driver mig til vanvid!
Koriander|6|False|Fotografer?
Koriander|7|False|Prøv i stedet at undgå de kedelige samtaler med politikere, når I har den her på hovedet.
Lyd|8|False|kradse' kradse'

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|1|True|Og, Pepper, jeg har endelig mødt dine gudmødre.
Koriander|2|False|De er virkelig noget for sig.
Pepper|3|False|!!!
Koriander|4|True|Jeg mener, du er virkelig heldig.
Koriander|5|False|Jeg er sikker på, de lader dig gøre, hvad du vil.
Koriander|6|False|Som at droppe de officielle positurer og den ubetydelige snak uden at risikere diplomatiske konsekvenser.
Safran|7|False|Eller at danse og have det sjovt og være ligeglad med, hvad de andre tænker.
Shichimi|8|False|Eller at kunne smage alt fra buffeten foran gæsterne.

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|4|False|FORTSÆTTES…
Shichimi|1|False|Åh! Pepper?! Sagde vi noget forkert?
Pepper|2|True|Nej, slet ikke!
Pepper|3|False|Tak, venner!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Du kan også blive tilhænger og få dit navn skrevet her!
Pepper|3|True|Pepper & Carrot er fri, open-source og sponsoreret af sine læsere.
Pepper|4|False|Denne episode blev støttet af 960 tilhængere!
Pepper|7|True|Gå på www.peppercarrot.com og få mere information
Pepper|6|True|Vi er på Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ... og andre!
Pepper|8|False|Tak!
Pepper|2|True|Vidste du det?
Credits|1|False|Januar 2019 Tegning og manuskript: David Revoy Genlæsning i beta-versionen: CalimeroTeknik, Craig Maloney, Martin Disch, Midgard, Nicolas Artance, Valvin. Dansk Version Oversættelse: Emmiline Alapetite Rettelser: Rikke & Alexandre Alapetite Baseret på Hereva-universet Skabt af: David Revoy Vedligeholdt af: Craig Maloney. Medforfattere: Craig Maloney, Nicolas Artance, Scribblemaniac, Valvin. Rettelser: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Værktøj: Krita 4.1.5~appimage, Inkscape 0.92.3 on Kubuntu 18.04.1. Licens: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
